一搭短途d的士狗就擺款黑面，如何對付？

仲當住你面 同d同行講又接埋d 20幾蚊既客

俾錢俾大餅

有野食就立即開餐食到一地都係，
落車大力嘭門。

利申：揸過的士最憎害群之馬

落車時用右邊門落
細力閂門唔好閂實

如果唔小心跌曬落車籠，記得執返先走
小心條腰，唔好心急

右邊開門
之前啊邊個教

應該會比佢喝住喎

法例無唔比咁做,只係有車會好危險,會爆車門

班仆街遠又嫌遠 近又唔like

一聽到短途就話趕住交更、過海
以前讀緊中學想話食完飯搭的士翻學校dc9連停都唔撚停

放屁
扮傻同空氣講野
例瀉野飲
大聲唱歌

點解？

我一早車黑面過佢
冇試過有聲氣聽喎

大大聲話 uber好正好舒服 試試先

如果佢靠右停車唔係正常要右邊落咩

點會靠右呀